有冇巴打食緊維他命E supplement?

見到hktv mall有隻fancl 好似幾好諗住買黎試
有冇巴打食緊分享下